動漫界三大勢力

四王
鬼滅之刃、咒術迴戰
狐忍、刀劍神域

三大將
全職獵人、鋼鍊、航海王

七武海
巨人、eva、死神、re0
無職轉生、fsn系列、龍珠

天竺鼠車車?

呢個獨霸武林 天下第一咗
討論嚟都多餘

粉俠傳都無？

石頭門

九唔搭八
都唔知有咩關聯

佢未夠班

手機俠呢屌你老母

Eva 計埋最新個部電影就算啦

高達Seed Destiny 自成一派

SAO呢啲垃圾都敢拎上枱面？

之後又有個傻閪幸福的彼岸 post張紅色bg 桐人圖
利申已block

屌你老母路gor都唔講

火影世界第一

七武海死左一個eva

動物界狂人(癲狗) LLer

冇火影就收撚皮啦

樓主少啲開膠post啦

你隻眼冇用既話就捐比佐助啦

OK開埋今次唔開

唔好整臭op plz